點解狗要禮拜六先清場？

整多次曱甴屋拉人
引你地搞事順手ko區選
又繼續炸入唔到嘅大學